見到係巴士、地鐵開音量煲劇、打機、聽歌嘅人，大家有乜睇法？

如題

大聲過佢

冇得救
臭港
d廢老賭錢賭輸到冇錢買耳機

大聲播榮光國歌

播呻吟最有效

最憎人唔戴耳機，或者坐後面個個捉實/放隻手係你張凳背到。

香港人出名係豬又唔係老虎又冇俄佬心態，都係心到心upup等到站落車